其實林慧韡係咪已經收咗皮？幾時返去做文員仔？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

fc左黑警家屬？

又輸左

輸左喇你

好似係 你睇佢個wiki

黑狗達

一直關注事件
一切平靜後會與真兄弟展開重建達朝工作

我比佢開台都鄧佢尷尬

時事肯定唔敢講

FF自己正義，正真，愛公義，唔講粗口，致入向善，受歡迎，佢仲有面講嗎？？

觀眾已經清潔佢真人脾氣臭爛口自我，仲想點扮達歌

佢已經接哂大J啲job，大把錢洗做文員仔？

咩文員仔 咪屈啦

達哥原本係CCTVB既員工

tvb係第一份工
之後好似做過文員